你班ON9買撚夠行版switch未啊???

有幾多買動森機同驚係買左行版狗源貨???
你班友真係唔死都無用

有無咩代替可以推介？

話到明跟風玩點會理得你咁多

水貨囉, 日版美版

aeon/ uny /誠哥唔經寶源拎貨

有fd岩岩黃店買完

係架啦 抗爭左半年 日日食黃店 霸搭港鐵
但係娛樂個到唔可以慳 我有錢 比多些少去買狗源貨
始終而家疫情 大家都HOME OFFICE 呢D錢唔慳得
打機同抗爭係分開架嘛

買水貨加2手game lor

誠哥即係邊間？

豐澤

明晒，thx

邊間豐澤有貨 即刻9衝

邊間

某程度同黃店入大陸貨一樣concept, 係黃店買game係咪一定有水？that’s a question

不如你講下邊到買
屌撚完當自己做左野

就係要買，吹咩

Wolipay有寫

你可以問GA MA係咪日/美版水貨
再唔係去AEON,豐澤, UNY買

黃店
深水埗直銷Direct Buy
旺角好景火之鳥 – 左膠黃，背後賺大陸人（水貨客）啲錢
葵廣Game Festa
信和及大埔Hotline
荃灣Gameman
北角力場
灣仔GTR Co
將軍澳新都城Joy Video Game
元朗Game Zone
屯門GameBox – 慶祝區選，Mario Party特價
網店HKQ Gamer – 態度不知所謂，炒狗，越扣起d贈品另外賣

買撚飽佢囉柒頭皮
攞埋部SWITCH去火化啦

唔係唔比你娛樂
花少少時間搵下邊到買好撚難為咩屌

聽過有人話就算買電子版（香港分區）寶源都會有分成 唔知真定假
轉地區買係咪就唔會分俾佢

唔會ga